集中火力 攻林鄭 設法轉移視線

狗隻已經玩緊PR，今次有高人指點，近日無出錯，反而係義士出錯(唔係割)

文宣要全力攻林鄭政府，放棄狗隻身上

同時，搵新talking point，學中共轉移視線

明就明

有無人知林鄭呢幾架車咩型號，

好靚，好想買返架 唔知佢放唔放二手呢

咩款，型喎

好想知，唔知連登有無人親眼見過

pish

推，起碼要拖延下時間幫班義士頂住

冇出錯同啱係兩件事
佢都仲係冇回應冇聆聽
不過當然我知d人睇嘢好表面

轉移視線先

文宣組，唔好再攻狗隻住
多做長輩圖，攻林鄭

Push

【亂世情侶】Love in Troubled Times

LIHKG @ Android

要多管齊下，今次大獲過6月12好多
中招既義士多好多，一拉真係玩完
最起碼一定唔可以比佢定性做暴動先

狗隻都識玩
點解630係撐狗，唔係撐8婆?
因為撐警係最大公因素

林鄭已破產，要攻佢地內部，集中火力

短期無新料就拎今年d利益輸送項目嚟重攻，如幾千萬觀塘海濱改噴水池、葵芳幾百萬墓碑藝術品、不能避雨亭等等

總之狂攻政府一事無成，利益輸送

係 一定要同民生拉上關係
講啲錢都送埋中

廢老最著緊錢，一定係攻民生，攻利益輸送
長輩圖/whatsapp/wechat訊息 真係有用